愚樂台啲Kpop撚入一入來有野想問你地

其實你地幾歲？
我好想知其實隔住個mon好中意一條女係咩感覺，我真係咁大個都未試過

你自己心知肚明

Sorry唔是一條 你太天真了

出年DSE

過兩年18

睇得出你仲嬲緊

3字頭..

我❤️敏喜

用開飛鴿傳書

37

23 fresh grad

報大

16 2022dser

讀緊中三升中四 希望揀到自己想讀嘅electives

关你𠹌事

死五毛我吊你老未！

唔關幾多歲事 鐘意韓國文化已經係智商問題

又泥==

如智孝做我老婆我就唔再反韓

揀緊中學

智孝就無啦 IRENE收唔收貨？

比張圖來睇下先

金仔食過都讚好👍🏼

反韓了

下==‎